連衛兵經常用嘅「標題」大家快啲入嚟睇吓啦

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

連衛兵最撚鍾意調高黃絲標準

分化港鐵前線職員
近期仲話九巴公司係紅底 叫人擺搭

屌你老母行路啦仆街
分化泛民

雞丁唔夠黃

煤氣公司係恆基紅底

水務局係政府係港共政府

屌你老母你班柒頭沖凍水涼啦

呢間鋪頭 唔夠黃 要擺買

啲狗跑步仆街 都可以講足成晚

仲有一點
班連衛兵提高完標準
你問下佢哋上咗神枱嘅人點計
例如 黃子華勾結東張西望 森美用華為上tvb
連衛兵惡到直接叫你咪嘈

.

周柏豪上微博叫人投票 post黑色相 咩顏色大家心照連衛兵都仲要屌

都話黃子華個名黃

做乜冇人推呢個post
係唔係當咗手足係condom

個班人分分鐘都係冇出過去

連衛兵不嬲都係自我中心

唔好唔記得香港有3萬隻狗

但黨鐵前線底褲好黃係事實

p

運動初期 每免費比你地入閘搭車避popo

721事件 車長聯名醞釀搞擺工 結收到上頭匿名email警告信

車長開咪叫大家遊行幫佢行埋落去 結果簽警告信

好喇中共新聞一編新聞屌地鐵壓死高層 下層做磨心冇得唔做 不停站 封站

屌曬地你老母心淡了
我哋 ~~乂壽司小隊乂~~~宣布退場

最憎 d
譴責自己人既標題
譁眾取寵既標題

明將壽司

九巴係紅底

不過係叫無721831跪低封站運兵查飛狗啫
罷鐵就係要帶出信息俾其他企業一唔好同香港人作對
唔代表狗巴唔係紅底

推

而家啲標題水準每況越下，成日都「應承我，xxx」懶浪漫，一係就好似大佬命令式咁話「xxx同我入嚟！」，同啲內容農場嘅標題一樣咁令人反感。